而家中印係咪爭第一槍

打咁耐拳頭交，只要是但一槍，兩邊都一定會開火

印度好落後 輸硬嫁喎

算喇 根本唔會打早d訓好過

唔覺
佢哋晩晩打手槍

咁中共仲落後

俄佬永遠買次一級貨比中共

係咪差第一槍我唔知
但係唔該起碼叫印中

其實印度軍力係全球top 5

中印戰爭 印度咪輸晒..而家仲有5x年差距

印度科技好勁

冇意思 從來都係睇頭3名 中美俄

拎啲證據出嚟

唔好鳩up

軍備都唔差 人唔得呢

軍演都冇

冇都講得出

中印戰爭係歷史 點9up

有美歐俄全力支持
呢家支共犯眾憎

中共軍演突習香港撞機唔提

印度都有百幾粒核彈

點會只睇中美俄

佢哋係咪用石頭打架，拳頭架都死幾十人.....

講而家

唔好講幾百年前

On99

點會冇意思,印度就算滅國你支那都唔會好得去邊,起碼倒退50年
同埋有仗打你估美俄唔會出手?

共慘黨想玩轉移視線 不過小心玩出火

驚閪印軍會輸咩
美國自然會賣武器俾佢

唔提中共買比伊朗既武器射中自己民航飛機嘅

其實我一直以為係開左槍
原來拳頭交都死幾十個

當年中國用咗印度四到五倍兵力
加上好多先打完韓戰 經驗同士氣好過印度好多

所以咪打完之後即刻撤退 一寸領土都搶唔到

中國解放軍76團軍騎兵營民開訓練，美国陸軍驚呆了

好勁嘅軍演

嗰陣印度脫英幾耐？
統合哂所有城邦未？

果條五毛
一早block左

係美>>>>>>>>>>>>>>俄>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>支

幾多年前呀

又燈中

其實係咪已經開左槍
摺被死左43件

輸贏唔緊要，最緊要削弱中國。

乖啦，唔好睇咁多蕭生

成班on9仔走去覆 佢又成功騎劫一個post

用拳頭打交死六十幾個
如果係真都幾大場面

跌死凍死多過真係打死

陣亡上校團長Santosh Badu之母受印度電視台訪問

人地軍備好似都不錯

印度咁大肆宣傳似係想拎民意支持開打

印度係全世界最多坦克嘅國家
對中共美國講先進印度講人多命賤

嗰條邊界唔係有協議唔俾帶槍? (定我記錯)
一開槍就唔淨係中印問題

你係咪蕭生 死忠黎架 蕭生話 中國冇得打喎

INDIAN Lives matter

陸軍大國 人海戰術 aoe哥德重現

已封鎖會員
已封鎖會員
已封鎖會員

係，confirm咗兩邊都無開槍
跌死凍死居多，而家印度嗰邊仲搵緊唔見咗既軍人，可能會再升

相反微博無撚影俾人del晒，一係直情無新聞知都唔知

覆錯

俄佬賣俾印度仔d 軍備仲靚過俾大陸

已封鎖會員

印度佬教下支那食蕉啦

鬼叫支那人會偷會抄，係人都唔敢賣靚嘢俾佢地

協議你當笑完就算啦
中印玩石春一件事
係驚果度附近國家玩埋一份搞到ww3姐

推左咁多年民族主義
真係有事就刪貼 怕比人民掉轉迫佢打

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

人地日日同巴基真槍實彈軍演呀
使撚玩埋啲作弊LARP

真

將支那放第一即係視佢為更重要/祖國

真心膠

印度仔支空軍又有法國幻象2000、又有俄製su-30、mig27、29、美洲豹攻擊機
其實都唔弱

bollywood好嘢來的

全球最大的影業集團

屌丫

買定賣？
次次都寫錯青

真 . 小朋友齊打交

有家庭

佢所謂唔開槍
可能係
石頭
拳頭
刀
綿被
每一樣都致命

如果我地係駐港印度使館 舉印度國旗 表明支持印度士兵 有記者訪問嗰陣就可以引起國際關注 有冇得諗？

支那會唔會激到發癲？

印中戰爭

人地鐘意睇頭三咪由九佢囉比佢威下啦

已封鎖會員 - 係！各位網友！

領土印度攞曬

唔講軍備 地理已經輸左

2,4,9#仲有啲都冇左

冇意思 從來睇第一名 美

俄國簽左盟友被攻擊
會用核武

想睇印度佬輪姦老解

呢個係花生友黎 點都贏
因為中印邊個贏佢都會幫輸果個「看守國土」

唔會大規模戰爭啦 中印

中印文化唔同 人地會同你博命 但中國慣左動口不動手

中有頭3,你太睇起個70 年入面淨係揾自己人黎練槍既國家啦

係度不斷講NMSL

唔係咁funny 啊嗎
拳頭都死咁多個

咪係 一定唔會打囉

成日手快打錯

如果真係打， 印度去試中國軍備實力， 真係岩岩好
睇下係咪吹到咁勁

山地戰坦咩克呀 想笑死人咩
不過印度山地師係勁過中共既好多

俄羅斯都爭住賣野比印度

往死裏打

yes
同埋我個人覺得都幾肯定係有開槍
黑警無死人都開咁撚多槍啦
何況而家死左60幾個軍人
軍人個個身邊都有支槍
死咁撚多人無開過一槍完全唔合理
所以推論只係驚真係引發大規模戰爭 所以講佢地打爛仔交
其實根本應該已經開左戰 但上面仲諗住平息

中共直頭唔報 中共應該好唔想開呢條戰線

最尾咪又係縮
跟住交比口交部同五毛用鍵盤發炮

果陣印度軍隊係臨時拉雜成軍， 所以先俾支那𨳒打， 但係呢幾十年以黎不斷練兵，加上經常打仗（ 同巴基斯坦）
所以講打起上黎， 你支那呢一輩既軍人全部無打過仗， 靠戰狼式口交，唔講軍費俾人貪晒，靜係經驗已經輸十條街

爭第一又差少少

真係block得

300架俄軍現役Su-30重型戰機
1300架俄軍現役T-90主戰坦克
仲有一批美國新型F-21戰機

等睇是但一邊腳震震跌槍
對方就會還擊

兩個國家都咁垃圾
互殺下對地球來講係一件好事

印度支那呢個地方都係
印度擺前
支那擺後

係邊境打地區戰印度好大機會贏

睇點樣打, 其實印度地理上極度不利, 過左堆山就大平原, 直落新德里, 守無可守, 但支共而家周身蟻, 應該唔會夠膽主動開印度波

中國條補給線要過成個喜馬拉雅山
反而地理不利係中共

之前咪有個日本嘅未來人話中國會消失變成印度？

Right

其實係 中國一定贏 所以唔打就on9

遠東 / 西太平洋 戰區

我記得
你一提返起我起晒雞皮

已經起左好多馬路，鐵路
補給壓力已經細好多
問題唔係全部軍人都適應到高地症
唔好對印度有期望，印度用途係消耗中共國力， 打唔贏中共

啱
美俄會一齊出手幫咖喱

竟然唔係淡化事件

普京花生mode咗咁耐你覺得會為支那出核彈

印度打響第一炮夠啦 已完成歷史任務
會有全世界帶拖

會唔會射粒核彈黎香港

全世界都唔掂，時機唔岩
大家只會食花生

美國第一個幫拖啦

連燈仔在此祝願世界和平

如果印度差唔多滅國，美國和俄國就會出手
美國唔會小衝突流血

唔好再問打未！中印邊境戰爭 - 戰敗國：中國

想佢哋繼續打就唔好俾機會佢地唔認自己係戰敗國！！

應該唔會打 算啦

最多都係邊境衝突同經濟戰, 無咁易全面開打嘅

睇見有人話印度落後真係笑撚左
人地實戰經驗同玩政治同團結
支那真係輸三十年都唔只

玩緊燈？

越南

你望就梗望印度同支那攬炒仲好
印度一樣唔係咩好野
兩個一齊打到仆街倒退廿年就最理想

一search又真係

應該要推下警嫂顏射清真寺比咖喱佬j下

就算支共贏到印度都會好頭痕, 假設印度宣佈戰敗, 政府流亡, 聯合國就會派和平部隊執行保安, 順理成章美國就可以駐軍係支共門口, 支共仲有可能要負責軍費埋單

有5千幾年差距 射精都射撚死印度噴火佬

一打一就中國贏 引發三戰就等睇中共倒台

如果今次星哥又係代理人
咁就要睇埋背後大佬
有幾支持同投入度

五毛來

佢根本就唔係真心fans嚟

越南唔會 蝗國有難
有大好前程機會 唔會出兵
除非支那主動搞鳩佢咁傻
係怕巴基斯坦伊朗啊富汗呢d開定大門
或暫得閒過龍去手痕去搞埋印度
孟加拉不丹老撾暗地幫中共補給機會好大
印度會變忽然東西兩邊都難搞
講打陣地戰同地型兩邊形勢差唔多
坦克守平地都仲叫可以
但中共呢邊就睇印度攔到幾多飛彈
南邊都有中共派既斯里蘭卡守住個海灣
但中國海軍比唔比過馬六甲
或者點通過就另一個問題
但就應該唔會打孟買呢d平民區
所以睇既係印度可以頂到幾耐
同埋可以搞到中共用幾多兵力去守本土
只會打到係有人道危機美俄先會出聲
叫停兩邊再睇下點分豬肉
而歐盟就唔好期望佢會有咩動作

有美國backup印度梗係唔怕死
投名狀死越多之後越多廠去

隨時美國都點左頭 你攞到幾多就攞幾多
我唔會插手

今日同Pompeo見面
尋日就開戰
一邊用金仔個妹 一邊用印度

睇埋今日應該有結果

其實清真寺同印度佬無乜關係

印支

弱智仔Iran Iraq都勁過支啦

你睇下bollywood既電影 應該就差唔多

2邊人口咁多 打過仗清緊D

係咪開左槍？ 打死幾十人 要幾百人一齊打

未必 公平競爭印度未必輸架

咁多單嘢 點會想開
美英圍佢 巴西又反華為 唔通真係靠非洲國家wakada forever咩

咁多位連燈仔跟我講
唔會打嘅
唔會打嘅
唔會打嘅

台灣都同支共打咪得

姐係點?
我兩邊死曬人都未開槍?

用冷兵器打緊?

擺明就封鎖消息穩維...

唔好咁老定
咖哩真係得啖笑
打五折差唔多
兩個都係鳩流流國家

兩個都係垃圾國家

其實點樣無開槍死咁多人，死左人又點會仲唔開槍

無可能打啦

打得既話 我裸跑都得

印度佬仲未起投石機咩

+1

之前印度比巴基斯坦打死個機師，印度都唔敢開戰

更何況係中國

無用槍加埋死60幾個？好難wo

集氣唔會打

中共係紙老虎
但印度軍隊都係好靠唔住
兩家都係水鬥水

認真咁以事論事
軍隊內部效率慢 採購乜武器搞一餐都係得個吉
LCA戰機左整右整咗甘年都係得50部樓下

而且軍隊入面又係太多人鐘意吹水
上年巴佬用舊版f16 打咗佢2架俄佬戰機落嚟
佢哋都係吹水話自己都打返架f16落嚟
之後美國派人去數 一架都冇事 全部齊齊整整

加上佢武器國產 俄製 法國貨 歐式乜都有 後勤好易出事

印度要記住邊個傳啲武漢肺炎俾你地啲平民

鳩流流

咖哩佬啲 IT人才 全世界都搶，支那個啲要 貪污先入得到, 做撚埋 Google ceo

一定冇事

開左啦 頭都爆埋

係呀 但係你一行出Bangalore你會有驚人發現
如果你係嗰度住過 你唔太會覺得呢個地方有希望

仲係強姦大國添
不過支那都不相伯仲

俄羅斯 印中都有賣武器
賺兩邊錢

世界大戰